我希望係解放軍軍營附近播呢段片

俾解放軍D人聽呢D

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推